



```shell
curl 'https://www2.leboncoin.fr/ai/verify/0' -H 'Pragma: no-cache' -H 'Origin: https://www2.leboncoin.fr' -H 'Accept-Encoding: gzip, deflate, br' -H 'Accept-Language: en-US,en;q=0.9,fr;q=0.8' -H 'Upgrade-Insecure-Requests: 1' -H 'User-Agent: Mozilla/5.0 (X11; Linux x86_64) AppleWebKit/537.36 (KHTML, like Gecko) Chrome/63.0.3239.108 Safari/537.36' -H 'Content-Type: multipart/form-data; boundary=----WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI' -H 'Accept: text/html,application/xhtml+xml,application/xml;q=0.9,image/webp,image/apng,*/*;q=0.8' -H 'Cache-Control: no-cache' -H 'Referer: https://www2.leboncoin.fr/ai/form/0?ca=12_s' -H 'Cookie: layout=0; hideCookieFrame=1; xtant562498=1; _pulse2data=8f24de29-eda8-41fc-8c8e-7ae6960e6e25,v,x,1513627189055,eyJpc3N1ZWRBdCI6IjIwMTctMTItMThUMTk6NDRaIiwiZW5jIjoiQTEyOENCQy1IUzI1NiIsImFsZyI6ImRpciIsImtpZCI6IjIifQ..MqGIJK2z0zC9CNdcs5IcLg.ISua2IOObouWkhT6WjZ1_29w75M39i8onbwjFQa9M9FRa9EpaMWJpDianP6d-OL_txk4EbzgCZhzRpTThrerOsYg9D3mH_KPfmQkbLFbM8w2rckWV5i4tGK7qnamOwYGjnU5h_LQcLxI9J4aPgh2D5MZg0OVD6Miqwzfe1fDU_N7CLUgq7tfhPrj9paxI-Kv7vKHdPtGQEtTH0CF4xbq7w.kkiRPlbKg77RGE-3OP-VMw,,1513640689055,true,unresolved,eyJraWQiOiIyIiwiYWxnIjoiSFMyNTYifQ..FSzaQsKF4hTMNlcNoy1qrd1QwMPDPCj2qXm9fOSQT98; cookieFrame=2; pro_tdb_beta=1; xtvrn=$562498$266818$; atidvisitor=%7B%22name%22%3A%22atidvisitor%22%2C%22val%22%3A%7B%22vrn%22%3A%22-562498-%22%7D%2C%22options%22%3A%7B%22path%22%3A%22%2F%22%2C%22session%22%3A15724800%2C%22end%22%3A15724800%7D%7D; s=red1xb0ee07e7f0886417247c37486aeb31830e835d31; srt=hTs9%2B4%2Bcm%2BdaNG5D9WbDm2yDtoTdq7j8HWaLyzxApD6St%2B%2BLZX4Cn0VuL3SRqney; luat=b01a19a8-9e8b-4c7b-99a7-733c2caab137; sli=1; my_ads_resync=1934735__b01a19a8-9e8b-4c7b-99a7-733c2caab137; sq=ca=12_s; oas_ab=b; xtan562498=1-1934735; last_resync=1513631526220; my_ads=; _pulse2data=8f24de29-eda8-41fc-8c8e-7ae6960e6e25,v,sdrn:leboncoin.fr:user:1934735,1513632502336,eyJpc3N1ZWRBdCI6IjIwMTctMTItMThUMTk6NDRaIiwiZW5jIjoiQTEyOENCQy1IUzI1NiIsImFsZyI6ImRpciIsImtpZCI6IjIifQ..VkmKR5cfeckjf-197zdRdQ.cGwQZFpDqwOpj3KrXagMycnxW2fHc8XZ3_lCMCuXYtX-9k-PTvyCn7Iso4CefW58Bmor3jNUYnqgSA5o7evDhoyrJE1baGXSZ-JffXILMUe20p7GO9ng9SHb2TMiP-fg-EJDuLEmSkUsYQ6MKzo_FWAuvqk3jewnUVx7-C5wPKQEJ5vh8ZeJDNSJ2tBLmeJlCcPHXMmNNxkf2t9qCXWvnW8H5ODmFDZ4qjuGWrQzEMAuLMaNPBH1tftXGJzKa37MZ1lCfpBfV79gCee5Q9eLLTV5RwnrprHIFOiWIay2KEg.j4PAsIyJi3neu_8BsghF7w,836453025341191790,1513646002336,true,,eyJraWQiOiIyIiwiYWxnIjoiSFMyNTYifQ..iIn5gyCjT_4Hp27YKar9GbWDmgqeDSkKQkqB4RQBZfY; utag_main=v_id:01606b28047c0010ab4a0fe1ada802069003006100918$_sn:2$_ss:0$_st:1513633402342$_pn:2%3Bexp-session$ses_id:1513631452918%3Bexp-session' -H 'Connection: keep-alive' --data-binary $'------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="check_type_diff"\r\n\r\n0\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="category"\r\n\r\n34\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="company_ad"\r\n\r\n0\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="type"\r\n\r\nk\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="subject"\r\n\r\nPersonne pour faire quelques courses\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="brand"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="regdate"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="mileage"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="fuel"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="gearbox"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="cubic_capacity"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="real_estate_type"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="furnished"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="square"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="rooms"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="energy_rate"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="ges"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="capacity"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="swimming_pool"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="bedrooms"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="clothing_type"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="clothing_st"\r\n\r\n0\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="shoe_type"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="shoe_size"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="baby_age"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="jobcontract"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="jobfield"\r\n\r\n0\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="jobduty"\r\n\r\n0\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="jobexp"\r\n\r\n0\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="jobstudy"\r\n\r\n0\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="jobtime"\r\n\r\n1\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="animal_offer_nature"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="animal_race"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="animal_age"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="animal_litter"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="animal_litter_number"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="animal_identification"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="datepicker_begin_date"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="availability_begin_date"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="datepicker_end_date"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="availability_end_date"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="availability_price"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="price_min"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="price_max"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="body"\r\n\r\nBonjour,\r\n\r\nje recherche une personne de proximit\xe9 pouvant faire quelques livraisons de courses.\r\n\r\nContre r\xe9mun\xe9ration \xe0 discuter.\r\n\r\nBonne journ\xe9e,\r\n\r\nlucien\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="custom_ref"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="price"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="charges_included"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="fai_included"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="pro_rates_link"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="image0"; filename=""\r\nContent-Type: application/octet-stream\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="image1"; filename=""\r\nContent-Type: application/octet-stream\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="image2"; filename=""\r\nContent-Type: application/octet-stream\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="image3"; filename=""\r\nContent-Type: application/octet-stream\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="image4"; filename=""\r\nContent-Type: application/octet-stream\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="image5"; filename=""\r\nContent-Type: application/octet-stream\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="image6"; filename=""\r\nContent-Type: application/octet-stream\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="image7"; filename=""\r\nContent-Type: application/octet-stream\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="image8"; filename=""\r\nContent-Type: application/octet-stream\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="image9"; filename=""\r\nContent-Type: application/octet-stream\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="location_p"\r\n\r\nParis 75001\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="zipcode"\r\n\r\n75001\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="city"\r\n\r\nParis\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="region"\r\n\r\n12\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="dpt_code"\r\n\r\n75\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="address"\r\n\r\n1 rue de Paris\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="accept_localisation"\r\n\r\non\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="latitude"\r\n\r\n48.86016\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="longitude"\r\n\r\n2.34048\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="geo_source"\r\n\r\ncity\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="geo_provider"\r\n\r\nlbc\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="meeting_point_id"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="adreply_type"\r\n\r\n1\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="adreply_redirect"\r\n\r\n\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="name"\r\n\r\nLucien\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="email"\r\n\r\nlucien.farstein@gmail.com\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="phone"\r\n\r\n0607080910\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="phone_hidden"\r\n\r\n1\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI\r\nContent-Disposition: form-data; name="no_salesmen"\r\n\r\n1\r\n------WebKitFormBoundaryaY6FcbNpd1e4m7vI--\r\n' --compressed
```
